Versión 7.2

:  - Mejorada [xref](#git)

Versión 7.1

:  - Se comienza sección sobre [xref](#git)

Version 6.9

:  - Ortografía, mejorada sección de conceptos
   - Usa pandoc reciente de portes de OpenBSD

Version 6.8

:  - Aumentada [xref](#zsh) 

Version 6.7

:  - Nueva [xref](#zsh) 

Version 6.6

:  - Nueva [xref](#tmux) 

Version 6.5

:  - Retirada sección sobre SILC
   - Nueva [xref](#rsync) 

Version 6.4

:  - Mejorado formato

Version 6.3

:  - Diversos renombramientos para mejorar español (e.g orden en lugar de 
    comando)

Versión 6.2

:  - Actualizado montaje de USB [xref](#montaje_y_desmontaje_desde_interprete_de_ordenes)


Versión 6.1

:  - Ampliada sección sobre bitácoras [xref](#auditabitacoras)
 - Mejorada explicación de formato tar, agradecimiento a Daniel Cardona 
    	<dcardona@cinep.org.co>.  [xref](#formatos_de_archivos)

Versión 6.0

:  - Programas para descargar [xref](#ftp), [xref](#curl), [xref](#wget)

Versión 5.9

:  - Más formatos comprimidos (.bz2, .rar, .7z) [xref](#formatos_de_archivos)

Versión 5.8

:  - Uso de ```doas``` en lugar de ```sudo``` [xref](#labores_basicas_de_administracion)
 - Fuentes de esta guía migradas a Markdown por Blanca Acosta.

  
Versión 5.7

:  - Guía migrada a <http://pasosdeJesus.github.io/basico_adJ/index.html> y fuentes a <https://github.com/pasosdeJesus/basico_adJ/>

Versión 5.6

:  - Nueva [xref](#editor_mg).

Versión 5.5

:  - Nueva [xref](#editor_xfw).

Versión 5.4

:  - Pequeñas correcciones.

Versión 5.3

:  - Nueva [xref](#particiones_cifradas).
 - [xref](#administrador_de_archivos_xfe) renovada.
 - Fuentes en UTF-8.

Versión 5.2

:  - Nueva [xref](#locale).
 - Nueva [xref](#administrador_de_archivos_xfe).
 - Agregada información sobre localización en [xref](#mutt_y_procmail) y [xref](#editor_vi).

Versión 5.1

:  - Nueva [xref](#uso_de_medios_de_almacenamiento).

Versión 4.9

:  - Túneles dinámicos con ssh ([xref](#tunel_con_protocolo_socks)).

Versión 4.8

:  - Sección sobre filezilla ([xref](#filezilla)).

Versión 4.7

:  - Sección sobre documentación ([xref](#soporte)).

Versión 4.6

:  - Sección sobre soporte en canal SILC ([xref](#soporte)).
 - Definiciones iniciales.

Versión 4.4

:  - Capítulo sobre **vim** renovado [xref](#vim).

Versión 4.3

:   - Documenta arranque y primer uso como usuario local.

Versión 1.4.2

:  - Uso de **fetchmail**
 - Gráficas y mejor división en subsecciones

Versión 1.4

:  - Túneles con SSH. Inicialmente contribuida por Carolina Pinzón.
 - Revisión de Bitácoras. Inicialmente contribuido por wiroal.
 - Utilización de **colorls**
 - Corrección de fallas menores
